哮喘藥真係好重要

除咗頭盔、口罩、鉸剪、長遮、索帶等物資
每次嗌物資哮喘藥一定係最多次
無論1530前仰或後
哮喘藥一定係最需要嘅嘢

無知一問
點解要哮喘藥?

中胡椒噴霧/ 催淚彈都係好刺鼻，呼吸困難

普通藥房有冇得買?

的確係